★女顧客維修 iPhone 遭蘋果員工竊取私密照片

美國一位女顧客到 Bakersfield 的 Vally Plaze Apple Store 維修 iPhone，期間 Apple 員工表示需要密碼解鎖才能完成維修。不過，當這位顧客回家後，發現 Message 內有一組陌生的號碼，當中的紀錄更顯示將女用戶的私密照片傳送出去。

最後，女用戶向 Apple 投訴，而 Apple 在展開內部調查後決定已此員工解僱，同時他可能更有機會被起訴。

apple=danger

apple員工都要呃密碼

前排警犬話自己破解到

唔敢開去手機台?

all block

they all block you

ifandog=不願面對=full of 支那dna

女顧客私密照片

靈堂feel

樓主認為 iPhone惡D 定 TVB惡D

轉會罷啦